香港人對Lexus有咩睇法？

屋企人話Lexus扮歐洲車 唔好買

香港人對Lexus有咩睇法？

唔識壞嘅歐洲車

suv靚，但貴房車內籠好老土。

叫你屋企人岀錢買S class

普普通通

隔音好爽

由頭到尾就係日本車
根本就冇扮過歐洲車

你屋企人會覺得人地扮歐洲車，代表佢/佢地先入為主日本車一定係平嘢、豪就一定係歐洲車

即係所謂廢老logic

俾架Twingo佢揸下，再俾架LS500h佢坐下，震撼教育下佢

完全無投訴。

利申：揸緊GS

得suv靚

呢個真，人哋日本仔分兩個grade嘅車種去賣都唔得

真

無投訴

揸緊UX

對香港 Lexus 代理好反感，外國買就唔錯

我覺得新 LS 唔錯

老氣橫秋
舒服，靜，襟揸

你係咪準備去Toyota做sales？

lexus代理係咪都係皇冠？

Yes

上次試坐架LS600，入面全部紫色絨毛加桃木，好80年代日本格，我頂唔順。

慢、外型靚

佢一幾年打後tick燈+大鬼面 型咗好多

premium版toyota

有幾種 trim 既，有一種係日本摺紙藝術風格，比較特別

好多呀叔揸

差唔多價不如買benz

Expensive but reliable. 咁講正唔正確？

摺紙嗰個真係好特別又幾靚

LC靚呀，又有NA V8

揸過is, 無投訴

下代好可能變V6 孖牛

想買架二手is200t

垃圾皇冠
入啲車左閹右嚴
又一大堆model唔肯入

*左閹右閹

完全無人買

無錯，就好似grand seiko咁
廢老話:超咪又係精工，但其實差好遠

Lexus 就冇咩睇法, 你屋企人就應該是on9

簡單直接

香港係。外國 Lexus 抵買好多。

揸緊ES 當初買貪佢內攏夠闊
闊到成架SUV咁 外型都好睇
本來想買SUV 但係得我自己揸唔需要
有諗過Benz 但入面太窄我唔鍾意

我想買架IS300h慳油 請問Benz有咩款式取代到

抵食夾大件

其實香港計返同spec同options都仲係平過2B1A.

LC F好似係

新ES好撚正，不過個價錢的確有少少貴

GTR吊打

c220D😂

SUV 唔係 lor. 俾到咁既價四驅都無

香港 ES 得 250 我會揸到抆，有 350 我先考慮

型，靚，正，平

C200 FL 慳油上唔算差好遠

新ES 好靚喎 係慢啲 冇力

近代d車靚左好多

小弟果架es

想買架ux250h，有咩可以取代到？

真係要 350 先carry 到架車

蘋果同橙？

10年lexus 多唔多野整

我覺得佢個tick先係成架車嘅敗筆

反而舊款係個個年代真係好靚

GLC300定RX300?

咁已經係完美

我覺得反而冇舊車咁靜

唔係太多人會識欣賞大CC NA 仲肯去養
RCF GSF 香港都唔多見人渣，牌費同油價問題
如果好似美國$1.5 一加倫，一定大把人買

GLA 不過呢個tier 真實火太細，到喉唔到肺，一架升高幾吋既hatchback

唔識車嘅人，尤其係女人
仲係相信歐洲車高人一等，安全

叫佢地夾錢買車/維修啦
佢地認識過條數之後
一定舉腳支持你買大凌

好似貴小小tim

點會啊 型好多

哦你講緊分開，
如果個tick痴埋 做一體 會好好多

凌治維修費同toyota一樣？

ct200h

toyota=凌治
日本車你想有咩維修?

唔知返廠個價係咪一樣嘛

GLA 短少少，後座leg room 反而多半米

GLA 內龍闊啲

平靚正喎

大凌本身係唔錯，但嚟到香港 cut 左好多野

雙田通街都識整都仲返原廠

好野！下架會買凌志

係，ux 成年人坐後座一定屌鬼

第一次買車 想買SUV
我反而都係target Lexus多過歐洲個堆

對比起BBA，Lexus唔算貴兼齊料好多
係個infotainment柒足咁多年都唔改好佢

infotainment真係趕客mode
個爛鬼touchpad真係唔撚掂
點解連toyota個infotainment都做得好過佢

揸左幾年冇野壞
唯一敗筆係好易揸到訓著

其實lexus係平過同級benz嘅齋版
如果要計足options係平好多
就以es250為例42萬平e仔八皮
NX 去到f sport 先等於glc個入場

加上香港lexus開始加番LSS+ CarPlay ，算生性

唔好忘記 ES250 細力過 E 仔好多, 香港 NX 全線無四驅

我10 rx450h 到依家都無乜點整過野

E200？
Es250都200ps喎青 扭力係細過e200
我諗各有長有短啦但都係比同級Benz 入場平

相信喺香港合法車速 E200 都會好力過 ES250, 低轉高扭先係香港最需要

ES250 留返喺日本揸就啱, 我想要 ES350 啊

ES350 我諗喺香港揸都舒服, 得架 250 實在太低扭, 好難令我揸開 E 仔轉會...

gs200t 好好j

係差個太盤 唔夠靚

睇法：狗車 and 便衣狗車

狗用嘅車=核突

可惜停産

其實佢放番gs200t落去已經夠大力
不過有個位可以參考台灣係啲入門款規格低啲
Nx200 es200成堆人衝超好賣

高級版豐田

咁你唔洗喺香港買車

呢樣野真係唔及MBUX同iDrive，既然明知套野唔夠人打不如索性俾apple car play你地，唔洗搞咁多野當部車係電話就得

有carplay就冇所謂啦

對燈好型

會唔會好似toyata咁紙皮?

如果你有體驗過Suzuki /三菱/大發啲K car
你會發現Toyota原來唔算紙皮

同埋你係咪60歲架喇？
得啲廢老先會用鋼水判斷一架車安唔安全
撞起上嚟，架車冇穿冇爛，個人都可以重傷
反而應該凹嘅凹，應該爆嘅爆，可以減輕你傷勢

揸過lexus 係唔識壞 冇咩特別
揸左porsche完全返唔到轉頭

啲廢老完全無視人哋啲crash test results

用個90年歷史既跑車品牌黎同個30年既比

講真不如豐田算
起碼50萬咪都唔撚壞
大家都是日本車個樣都唔差得遠

仲要波子副偈擺後面
完全唔係嗰回事

NX好似就嚟換款

Lexus唯一敗筆

加上凌志從來都唔係講操控嘅車廠

台灣 Lexus 車價比香港合理，同埋 option 比香港多

其實台灣人揸車普遍係比香港人斯文，只不過 sense 就差啲，所以細馬力對於佢哋好多人都叫夠用

而香港就係劣化版既 London, 揸得快但又無術

三寶

分開真係好怪

不過個tick用咗咁多年
想佢轉下設計

揸過幾個月既廿年大凌
好撚正 隔音靚
跑山既時候踩極部車都好似話你聽仲有得去
可惜我依D慳油黨浪費左部好車換翻部Fit算

呢位師兄有見識，唔同街外啲廢老，硬度判斷安全

高級版Toyota

講個笑話：連四驅都冇既suv (香港)

Benz 第日整車錢都整返半部返嚟

gs200t 停產？

好似2015 年出昨啵

原來轉左名 叫 gs300

唔止gs200t停
係GS系列停產

淨係識is200
同個高層揸lfa撞死

冇辦法
傳統日本人會買返Toyota Crown
買Lexus嘅人，要自用通常落IS，要坐嘅上LS
GS個定位比較尷尬

其實佢除左個軑盤核突同埋個大球場鐘之外
外型內籠都唔差得過E仔5系

等緊LEXUS出電L
現階段想入架二手is300h
買Lexus係買質素

慘在Toyota發神經將LS500h套新hybrid搬咗俾Crown 0-100 5秒搞掂

但係GS冇

但我見HK price list無， is 都剩is300h
Mark x 都收皮，gs都似停

我估發表得嚟起碼2022年香港先有

有排等

HK唔可以作準
皇冠淨入佢認為佢啲廢老客會買嘅款
賣咗幾十年Corolla
今代見到Corolla變1.2T 就驚佢啲廢老客唔買
唔撚入

高級版豐田
隔音好好 感覺上好似好過我部寶馬
同埋佢嘅外型幾型 我幾鍾意

x3同nx300點選擇？

呢件事真係好反智

要睇下你要乜喎
Nx操控一定差啲但坐位會舒服
後座少少頂頭

gs係堅停産

鐘意hatchback
有冇師兄分享下ct200h點？

俾人話唔好渣wor...

完全唔同種黎加wor

係得靚同舒服

樓主應該啱揸Volvo

個f sport頭真係型撚到仆街

如果要操控係咪可以唔洗考慮nx?

個logo好柒

你當LFA 流嫁

咪就係得一架LFA
跟住嗰啲F 5.0 V8 係夠力不過唔好揸

Me too

呢個年代仲肯出5.0 NA V8
已經贏晒
夫復可求

香港個價太跨張，平一兩成應該會大賣。。

買左後悔？

我係外國 揸緊350
不過得自己揸有d食油
但佢個天窗側邊條膠拎去整完又甩

新款is又未有，gs 又停產

做愉鳩

咁我覺得bmw呢樣一定強啲

試過lexus 幾部車 （朋友/日本租）
全部個問題係食油 唔係特別好力

Nx200T頂頭同埋成個空間好迫 有小小失望
本身會買佢 試完無興趣
Is200t 整體唔差 C / A4 / 320 會簡佢
可惜舊啦 要轉款 同
ES250 老實講呢架車 有四十個去左個內籠到
唔係渣快車 呢部真心掂 大量皮革位 leg room
head room 超曬班
CT200H prius - Lexus 板包圍

一般香港人睇法就係 唔夠benz 寶馬型

SUV算幾ok, 但問囡囡買架X5好定係買Lexus, 大部分都會話買前者

香港人睇法就係日本車平靚正，10幾萬日本車最抵屌，但上到Lexus個價位就通常要扮豪買㗎歐洲車

一直以黎覺得Lexus所有車既外型都好靚

第一代IS都係幾年前先開始睇厭覺得老土

同期車黎講 好多競爭對手既型號都比人感覺老土

唯獨係Lexus既車款仲襟睇

所以儲左幾年錢都買左架老爺Lexus黎玩下

有更好既選擇.

第一代IS個款真係屌打同期C仔同3系

RX300 56萬起
都差唔多價

NX用TNGA既話應該隔音同避震都正好多

咁rx300豪華又大架啲喎

NX隔音都ok喎
我諗係個操控TNGA會好左

GLC大改款完個籠應該靚d
同埋係Benz

但RX外形就靚好多同大dd

所以想知大家會點揀

真心我買得起一定買RX
最想係七座rx450hl

買返寶馬 唔好搞咁多野

會加70k個option 啦

出年應該GLC都換雙mon架啦
到時靚好多

點睇ux300e

支那款式 有冇右軚版都成問題

除咗內籠個鐘
冇咩挑剔嘅地方

個鐘真係好撚柒

平？

美國都無人買啦高峰期幾年前先一個月400部 根本同佢d 對手完全唔夠揮又貴

以前amg c63 e63 呢d 真6.2 V8 NA 一樣周街都係，買得呢d 球幾野嘅車都唔會care 牌費油錢呢d 碎銀，係無人會想用呢個價錢買架F sport 唔買AMG RS M power 呢d

無野整

便衣狗車用凌志？
真係唔知

btw點解Lexus冇車gp?
定我搵唔到？

二手執架咩抵玩？ 多數一至二人

IS

成兩球野，玩豪華gt對住s coupe、m850，要sporty又有911個啲真係好難揀落手

咁大架車得四個位個樣又肉酸連工作臺都無張 不過雙層玻璃呢d 幾正

個鬍刨頭好肉酸

老闆車係咁

個鬼面罩唔知想點

同埋皇冠正仆街

LEXUS真係幾好
又靜又唔易壞
但係同價我都簡BENZ

LM都有7座版

但係7座我買返Alphard唔好

LS 500

本身對部UX200有興趣
走去睇 架UX200 superior版個mon簡直係肉酸到冇得再肉酸
成條黑色嘢勁撚長 但實際上個mon就細到仆晒街重要望落低清
你想要返大啲個mon 10.3吋又冇得獨立加錢 逼你食個7萬蚊package
但39萬做咩重要買架CVT NA冇turbo嘅車 重要cut咗LSS又冇雨點感應水撥個啲

反而想知幾時出新is 嗰日落左車行睇 佢話無曬現貨 又唔知幾時有新車返

GLA 啦

等緊新版GLA嚟香港 睇吓幾多錢

放心啦
皇冠就嚟淨賣SUV同MPV

我都覺得係 一入去就係咁sell我UX 一問有無is就hea 9我

好樣衰我架A45 靚過你好多

Ux 只能講係一部垃圾
無賣點 引擎波箱屌都廢事
無力水 尾箱細過golf 後座只可以話岩岩好
內籠係靚 架車半膠半皮咁 但無空間感
32個無電尾 真係暈撚左係到2020仲會咁
得旗檻車（IS GS ES 同 RX )
先有心做 其他玩咁撚樣

我好同意 我都有比佢逼我睇UX 個籠係幾好嘅 但副計真係垃圾到唔想再講

新gla未到，得舊款gla200
Ux200 39萬係咪f sport

我估Is就嚟轉款所以無入

唔計維修保養

濕星數要幾多
我幾架Benz 都未試大整

幾靚仔咁囉

Is200算啦

Agger
保養錢就算番原廠都唔貴
新車頭幾年又無野壞

淫夫仲要每萬二km先叫你番去做service
每5000km就要叫你番去交保護費果d代理真係on79

32萬等如最cheap 嘅寶馬118梗係所有野cut 晒先做到啦 ux 呢d cheap 車擺明係賣個logo 呃d 鐘意充嘅人
買呢d luxury 牌子買最cheap 個部不如買部二手無咁嬲啦

永遠都係我心目中既神車
比好多出名既SUPER CAR更經典
LFA
個副V8 SIZE V6重量 F1咁既聲既V10偈
真心痴撚線

你問嗰啲識開車, 賣開車, 揸開賽車嗰啲人, 永遠都只係答你:買車我只會買Toyota, Honda, 有budget就lexus. 完

39萬係ultimate咋
F Sport要42萬幾
心諗42萬幾邊個買

咁警車用 Benz 添 ⋯ so ?

42萬買es250好過啦屌

Audi bmw benz kia lexus toyota vw honda
全部都唔冼買

反而狗車算用得少凌治

萬事得 現代 就多

鬼車多Mazda

Eclass得4星

Jazz有5星

咁應該買Jazz安全啲

斷章取義式，提供某一個存在不明變數嘅 所謂局部數據，作為你嘅野貓式回覆論點，有咩意義?

喺你印象中嘅豆腐Jazz, 係咪每一代都一樣豆腐?

就兒登仔目光，成個後坐無咗嗰架 Jazz, 前坐完全無事，咁係咪代表 佢借得喺呢個單一報告中提及 司機坐5星?

Ux200=rav4

ux 應該= chr

引擎波箱都係rav4
Chr低一級

凌志不知幾好揸
屋企部凌志揸左成差唔多20年
上年開始漏偈油 就唻換車

chassis 同 size 都係chr
Rav4 大部好多

香港 Jazz 雙氣袋